想換部laptop，巴打有咩推介?

預算唔過9000，For學習用途:簡單剪片，用到office,上網流暢。要求: 輕薄

推

asus zenbook ux305

利申用緊

i7
8GB ram
512 GB SSD
1kg左右重

$66xx

spec好似又幾正啵

Lenovo idea pad 700
如果唔介意用lenovo嘅話